------------------------------------------------------------------------------
        FM Sound Generator with OPN/OPM interface
        Copyright (C) by cisc 1998, 2001.
------------------------------------------------------------------------------

【概要】
	C++ による FM 音源, PSG 音源の実装例です．
	
	AY8910, YM2203, YM2151, YM2608, YM2610 相当の
	インターフェースもついています．


【使い方】
	各ヘッダファイル(psg.h, opna.h, psg.h)を参照してください．


【注意】
	OPNA::Init/SetRate で与えるチップクロックの値の仕様が
	以前の M88 に搭載されていたバージョンと異なっています．


【著作権、免責規定】

	・本ソースコードは作者(cisc@remus.dti.ne.jp) が著作権を所有しています。
	
	・本ソースコードはあるがままに提供されるものであり，
	  暗黙及び明示的な保証を一切含みません．
	  
	・本ソースコードを利用したこと，利用しなかったこと，
	  利用できなかったことに関して生じたあるいは生じると予測される
	  損害について，作者は一切責任を負いません．
	  
	・本ソースコードは，以下の制限を満たす限り自由に改変・組み込み・
	  配布・利用することができます．
	  
	  1. 本ソフトの由来(作者, 著作権)を詐称しないこと．
	  2. 配布する際にはフリーソフトとすること．
	  3. 改変したソースコードを配布する際は改変したことを明記すること．
	  4. ソースコードを配布する際にはこのテキストを一切改変せずに
	     そのまま添付すること．
	  
	・公開の際に作者への連絡を頂ければ幸いです．
	
	・商用ソフト(シェアウェア含む) に本ソースコードの一部，または
	  全部を組み込む際には，事前に作者の合意を得る必要があります．


【変更点】
006	010330	・再現性に関していくらか手直し(正弦波，出力タイミング等)

005	010317	・OPN: FM 音源の合成周波数が出力周波数よりも低いときに，
		  補完を使うと音痴になる/音がまともに出なくなる問題を修正.
		・FM: 補完を使わない時の精度を上げてみる．
		  問題が起きたら fmgeninl.h の FM_RATIOBITS を 8 に戻すと吉．

004a	010311	・OPM: ノイズをそこそこ聞けるレベル(？)まで修正.
		・OPNA/OPM: FM_USE_CALC2 廃止.
		・デグレ修正, なんのために cvs で管理しているんだか…(T-T
		  OPNB: ADPCMB ROM マスク作成ミス.
		  OPNB: ADPCMA ステータスフラグ関係の挙動修復.
		  OPM: LFO パラメータの初期化を忘れていたのを修正.

003	010124	・OPNA/OPM： 実際には補完前の値を出力していたバグを修正.

002	010123	・合成周波数が出力周波数より低いときでも補間が効くようにする.
		・OPN: 補間時にプリスケーラの設定を変更したときに音化けする
		  バグを修正.
		・OPNA/B: LFO が効かないバグを修正.

001 	000928	・初期バージョン

